男高中生鬧市跳樓 女大學生路過被壓重傷

一名17歲男高中生昨天在大阪鬧區疑似跳樓輕生，結果正巧壓到路過的19歲女大學生，男高中生已死亡，女大學生目前重傷昏迷。

日本放送協會（NHK）報導，這起意外發生在昨天晚間，地點位於阪急電鐵大阪梅田站附近的購物中心HEP FIVE前，男高中生疑似從大樓樓頂跳下，壓傷正好和朋友一起路過的19歲女大學生。

警方表示，死者是住在大阪府內的17歲男高中生，重傷昏迷的19歲女大學生住在兵庫縣加古川市。

警方指出，根據監視錄影畫面，男高中生利用工作人員專用通道上到大樓屋頂，並在開啟屋頂門時觸動感應器，保全人員雖然趕到屋頂，卻沒有看到任何人，只找到男高中生的包包。

警方研判男高中生可能跳樓輕生，將調查動機與事發詳細過程。

毒撚死都要害人

個女子大生都好撚慘啫

果個位好多人wor

自殺未遂的我成為了女子大生？！

好撚慘
飛來橫禍

前世今生

可能個女仔醒番會發現個男仔嘅靈魂都係身體入面日劇

今次真係墊屍底

醒返發現交換左身體

諗起黑馬王子張家輝跳樓責傷肥豬王

香港都試過，兩個死唒

手足

對JD跳，最強最惡全身全靈一發入魂